[臭蚊]咬撚醒我

屌你老母 咬醒我都算 仆街揾唔到條撚樣 依家心驚驚

用皮粒住自己訓
或者過黎同我訓

依家等佢岀黎 拍撚死佢返火星